晨早巴士路線建議：26P

利申非巴膠，只係一個頂唔順日日塞車既打工仔

目的：
- 避開平日早上漆咸道南萬里車龍，縮短車程
- 為過海乘客提供係紅磡站轉隧巴（有轉乘優惠）
- 拯救遲起身打工仔

特色：
行紅磡道上紅磡站，唔行漆咸道南

路線：
順天至土瓜灣街市同26號一樣
之後左轉入浙江街再右轉入下路（土瓜灣道）
停多個「鴻福街」站就爆seed
左轉入庇利街
再右轉紅磡道
直達「紅磡站」
之後「香港科學館」、「麼地道」、「永安廣場」
尾站就係「尖沙咀東」

時間表：
最理想係漆咸道南一塞到爆就開
但冇咁dynamic所以平日開住六班先：
平日
07:45
08:00
08:15
08:30
08:45
09:00
星期六及公眾假期暫停

歡迎討論

行承啟道爆seed行足全條下路可以做埋啟德果堆客

運輸署：現有服務已能應付乘客需求、可以使用鐵路服務……

都唔錯wor

希望有car sharing或者紅van或者d唔駛拿牌既人做啦
靠建制就死得

四順好似係紅van禁區？